發覺有啲人連屌柒啲媒體出fake news屈侵認輸都屌人係三毛想帶風向

明明票都未撚點晒 重要咁多問題票 就屈人輸選舉
然後再出堆fake news屈你輸打認要唔肯認輸
到噚日再刻意斷章取義屈你「終於」肯「認輸」
然後重可以有人覺得冇問題 屌返質疑堆MSM嘅人轉頭
甚至出一大堆放負post喺到帶風向做認輸師

而且全世界嘅主流媒體同一時間咁一致地去圍攻一個民主國家嘅民選總統
真係冇人意識到覺得奇怪？

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

屌MSM FAKE NEWS都唔見班友屌得咁用力

fc鬥

其實佢地除左屌fake news去動搖軍心之外真係無其他嘢可以做到 問題佢地做到咁核酸 琴晚又全球反艇 搵都搵個好啲嘅理由呀屌

咪加多句：含侵力不願面對

家下似吹風怪侵唔肯交接，拖延疫苗分配。我心諗你支那joe贏撚硬㗎咩，輸咗邊度輪到你嚟分配

班互含撚自己柒咗重好意思繼續死撐嗰下先最肉酸

on99 奧巴馬都無同侵交接過啦
隻疫苖本身第一批下年四月先可以分配 侵已經向個press con安排左 嘢都幫佢做埋 假設真係拜登接棒又屌返上家呀 有病

沐猴而冠